深水埗手足入！！岩岩有藍絲發癲差啲車死好多手足！

大概830喺長沙灣道，極高速想車死啲手足，有個女手足驚到仆左係度，好彩有人拉走佢，如果唔係車死左
我淨係見到車牌係RZ2749，車身白色，唔sure係咪bmw，佢太快影唔切相，有冇手足影到？

用車牌起佢底幫佢整車

但網上申請要電子證書，有冇巴打有幫幫手

推 RZ2749

Rz2749

Push

推

後果自負

cls推

Rz2749 有冇人都見到

PUSH

push

推呀

召喚神獸

RZ2749

831

有冇巴打幫手

Rz2749 有冇手足影到

有巴打幾個鐘前開過post

起左佢底未

未有 但有事主特徵
咁突然都幾難有片

像差佬

發夢果陣見到佢完全無速咁衝向人群

大單野有相/片 FC 好啲

發夢果陣見到佢完全無減速咁衝向人群

中年男人 膚色比較黑 隻眼突岀黎成隻變色龍咁

今日深水埗好少記者
點解我手腳咁慢影唔到

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
祝大家武運亨通

推 殺人犯

Rz2749rz2749

我屌你老母
RZ2749

你話係就係？證據呢？咁高速架車過你都背得切車牌？

屌你 係現場幾百對眼睇撚住佢係咁直沖

有幾難
我咪問緊有冇人影到相
仲有另一個巴打開post同我睇到同一個車牌號碼

有多個人證明都好啲，近排炒車嚴重呀

司機光頭。車身銀色

Agger 希望有人影到相

你以為光速定音速? 睇唔到車牌

搵到車主了

佢唔係車一條友
係成村人係車路
跟住架車響長咹就加速衝入人群
留意 係人群
好彩所有人都冇俾佢車中

推推推推

我寧願自己柒左都好過炒車
講聲唔好意思先

推
Rz2749

火魔召喚

N

推 得閒經過停車場留意下

dllm！！！

RZ2749
RZ2749

唔知咩事 幫推

Fact check 是好習慣 鍚番

推

其實完成想做嘅嘢仲唔閃人嘅？

岀現了

清算師召喚

612 中信大廈
721 元朗恐襲
831 太子死人
917 黨鐵出軌
101 國殤紀念
104 緊急惡法
新屋嶺謀殺強姦營

我食糖水路過見到

夜晚睇post見到人講黑警想車死手足

車牌: UZ8660
上水都有 高速駛向人群
轉左入粉嶺圍
麻煩幫手起埋！！

我要燒到剩返架

差啲車撚死人，仲踩行油

順帶一提呢條友10點左右高空擲物

校光啲都睇唔到個樣
成隻哈比人咁

推！

要有source！

見車拆車

我整緊電子證書，但係要親身去郵政局核實身份，應該冇咁快起到底，有冇巴打可以幫到手？

幫推！

踩行油完全唔停我係現場都見到差啲有手足避唔徹

Cls

點都唔可以放過呢啲想車死手足嘅藍絲

求 link 車型

佢車死一個就所有藍都要祭天！

Push rz2749

佢架車無硬

全城行街見到影張相上黎通知手足

日產？係咪舊款車

好呀大家記住rz2749

又有

係現場目擊
中年男人 平短頭 目測四十幾歲
藍色背心

好彩無人受傷！

應該係日產tiida有尾個隻

01:37
7架狗車荔枝角往深水埗方向

推到架車過熱

早2日黃大仙小巴下場都唔怕架wo

有冇巴打有車牌查詢經驗

各位留意下見唔見呢架車

開過個新post

lm

push

黃大仙嘅手足返到屋企之後可唔可以入一入嚟

一個手足被人斬到開花,
另一個手足都被人插到危殆,
啲藍絲祭天未?

日產tiida

繼續推

match 書樓主車款已知

pish

推啦屌 又唔見班五毛推哩D

叻叻
有冇巴打有車牌查詢經驗

推撚爆佢

留意銀色日產 Tiida
車牌RZ2749

推到有車主資料

我發誓唔會放過呢啲仆街藍絲

Push1

咁大反應 你係車主?

上水都有

有冇巴打有車牌查詢經驗

如果有電子證明，一查就有結果架啦，有冇巴打買過車呀

Rz2749
整車

推到佢入地獄

搵佢出黎，燒左佢啦

樓主話係白色喎
究竟係白定銀？

如果查明屬實
順手搵個身家清白嘅人，1823 舉報佢改裝死氣喉/車頭燈，送個機會俾佢去驗車, 唔駛俾相，但要講得出車身特徵

有相了，係我記撚錯左第二架白色bmw

我搬緊鐵馬，喺我隔離駛過
絕對唔係炒車

我都記得係銀，我都係好近距離見到，係偏銀色

巴打識玩

sor 我覆完先見到樓上出左圖

又係搵車既時候

今日係自己果區都差啲比車撞

睇住架車加速入左粉嶺圍
屌佢老母
呢幾日希望天氣乾燥

想換車講丫嗎

原來佢935長沙灣站都有撞人

推喔

起佢底
之後會自燃

要搵到佢岀黎呀

屌佢老母差d車到我呀仆街

影到，佢玩完。。。。

堆

推到有片

加車咩樣咩色，我可以高空揾。

佢賣車仲好，唔洗我地特登嘥45蚊揾佢架車

無人想知你果陣做緊咩

有冇巴打有車牌查詢經驗

如果有電子證明，一查就有結果架啦，有冇巴打買過車呀

真係冇人有咩

無人想知你果陣做緊咩 x2

唔識sor

推RZ2749

爆佢車

推，發夢經過，真係好撚仆街

1823
附上時地人
釘佢牌

推到私了

黑警死全家

燒車

有冇巴打有車牌查詢經驗

如果有電子證明，一查就有結果架啦，有冇巴打買過車呀
星期一要返工去唔到郵政局，去完仲要等佢郵寄個usb俾我 有撚排

其實比人車左咁耐有人識用釘未
古代人都有拒馬陣啦
係唔係要有手足死左先識進化

武運亨昌

1823

殺人犯

多比

honda serena
白/銀色

Tui

Good

仲幫佢整車~? 佢想殺人啵 會唔會人慈左啲呀

THX
求先同架車幾步距離

推咁撚陰毒

揾到先算，我都係去果頭望望。最理想係查到車主地址。

好過冇
頭先村口有班人係到
手足冇追到入村

mean girls use sugar inject!

如果真係果條村實揾到。

差d 被車 +1

係咪鄉黑

圍村佬
不過冇元朗個班咁有勢力

請停止攻擊多貴重物品既商鋪 如中移動電話鋪
頭先ssp有人爆中移動電話舖
一班南亞stand by緊偷iphone 11
再爆就會有人笠撚住個頭跟住爆金鋪錶鋪/爆入銀行搶錢
偷晒d嘢再入鳩大家數
d狗仲可以名正言順用實彈打搶劫金鋪/銀行既劫匪
咁落去只會引黎一班臥底狗 同南亞小偷混入現場示威者到處破壞店舖
然後有人唔同意/混亂之際
就會發生打群架>你分唔人同狗>狗隻裹應外合 突擊圍捕>入鳩你搶掠

似唔似呢個？

天氣熱就咪揸咁快啦

非人之物

痴撚線 見條仆街真係踏盡油門想車死啲人 走慢半秒分分鐘都奶野

應承我咁多位巴打
唔該捉到呢d既唔好客氣
邊撚個左膠阻住唔該趙埋一份

成隻狗咁

得罪講句 影到好有速度感
手足好波 好彩你手快
咁就無死錯人 起碼架車有靈性啦

需要義務改裝?令到架車變得安全

搵到車主獅鳥 唔好又去報警

邊到嚟

獅鳥

呵呵呵
劏得

推爆佢

想問下有冇人影到求先深水埗斬手足條仆街個樣？

呢排天氣都幾熱

twitter好似有片 俾手足圍嗰個？

@出面啲停止爆鋪左膠入黎未阿

向香港警察致莖
#256620
[警世沙盤推演] 立刻停止攻擊中字頭商舖 包含中移動,

冇野講我要搵律師
#184581
[討論]係唔係要停止爆舖頭?

搭巴士返學
#11598
法國你哋爆舖爆得好開心 爆嚟做乜？好撚核突呀生番咁

大衛爆炸頭
#63866
唔 好 再 搞 銀 行

賭神3.3
#22736
呢場運動開始玩撚完

最新風向撚, 入去不推文回覆拉番落黎

推爆佢，最好連埋司機一齊紅燒

一定唔可以只係燒

推到部車自燃

而家唔無佢殺你就你殺佢架啦
有咩好大驚小怪

RZ2749 架車會發生咩事?

用水定用火好？

嘩

車主，立即屌你老母

見過傳說中既砂糖炒偈油
如果有得見識就好啦

鎖佢係車入面燒死佢

Honda又點會係Serena 呀

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

"裝修係高效，但高風險
貴重物品店建議只噴罪名/標語，
請先起店舖底，勿誤中副車e.g.上海商銀為台資
中英對照，傳媒影相=文宣"

一齊搵車

[禁蒙面法之破解］合法蒙面 + 拆解背後陰謀 + 策略應對

推一萬次

Q推。

RZ2749，

依家仲咁大膽咁做嘅
大機會係圍村佬車

仆街！

PUSH

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦

咩型號

下次遇到呢d搵d野整爆佢軚

推到燒到佢老母

我覺得唔係好似